致香港人，多謝你地未放棄

見到出面好多post都討論緊金鐘走唔走既事，但係我好想開一個講講今日。

由六月到依家發生左好多事，好多令人唔開心既事。本來都擔心818人數會唔會特別少，但係見到今日仲有170萬+既人肯願意出黎真係覺得好感動

無論係和理非定係勇武派都好，好多謝你地未放棄，多謝你地守護我地既屋企。真係辛苦哂你地，如果攰既話沖個涼用熱水浸下腳，好好訓一覺。

希望呢個post可以鼓勵到或者俾到你一個好心情
亦可以係留言留低你想講既野
給螢幕前既你、香港人

不分化、不割蓆、不篤灰
五大訴求，缺一不可

自推

4

5

6

7

8

9

10